抵制CCTVB人人有責！無人睇就無人落廣告！

認同請分享，幫手推個post

封鎖紅色網頁、CCTVB等，可以靠修改DNS

OpenDNS
--
-- Pros
---- 美國著名網絡器材生產商CISCO提供
---- 可自定義filter list
-- Cons
---- 跟據你IP去提供filter，所以你IP唔可以轉，轉咗要去update返

OpenDNS設定方法
1. 去以下網址，登記個OpenDNS Home戶口

之後記得check email確認

2. settings頁入面"add a network"，一開始你個IP已經填入
你又可以去 確認你IP

3. 俾個名佢，改乜都得。至於Dynamic-IP，你唔肯定嘅話就剔啦。

4. Filtering level就按你需要，如果你要上甜網、馬會等，就揀返None
我地最重要係下面"individual domain"度，入返啲仆街網站落去

5. 佢有時會問你，要block呢個網，定呢類網，揀返"just the individual domain"就得

6. 左邊menu揀customization，可以定義block咗嘅頁面show乜
可以整返個綠霸樣，等廢老預習下強國生活

7. set好哂等一陣就可以試下work唔work

DNS地址
OpenDNS
208.67.222.222
208.67.220.220

router DNS修改方法
- 推薦，改一次，全部連網者受惠！
- 圖片係Google返黎，GUI上可能會有出入

- ASUS router

- Netgear router

- DLink router

- TPLink router

修改DNS後，建議reboot router

iPhone修改DNS方法

廢老淨化計劃整合

不割席，不分化，不篤灰。兄弟爬山，各自努力亦要齊上齊落

感謝巴打不斷幫推

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

要先多謝巴打您造福世人
寫好晒教學
粗重嘢都您做曬

講呢啲

Iphone改完係自己部機上唔到定經果個wifi都會上唔到？用netviagtor啲router應該點set?